中聯辦係咪無人負責同伊斯蘭領袖聯絡？

報紙成日話香港有六大宗教領袖
咁一定包伊斯蘭教啦
我再search 下香港伊斯蘭教邊個做領袖

原來係有個叫中華回教博愛社
係”華人穆斯林社團”
主席叫薩智生
特首選委有成10席

但另一方面
來自南亞嘅伊斯蘭教朋友
係一席都無

其實好多南亞朋友都係香港長大
如果香港人connect對方
一定係雙贏局面

不如全港黨鐵靜坐聲討721啦

屌晒你地
尋晚開行動po到而家都仲未上到熱門
呢單野新鮮滾熱辣 connect全世界
依家就係最好時機！

我地fight for freedom
我無宗教信仰 但我有宗教自由

早喺六月已經有宗教俾popo當眾侮辱
打壓宗教自由之餘亦都對各個宗教不尊重

睇原po！
既然我哋係fight for freedom
咁我哋更加係時候聲援被打壓宗教自由嘅人！
快啲一齊討論！

係時候搞個 尊重宗教自由大遊行

舊聞【新疆再教育營】香港伊斯蘭聯會去信中聯辦表示關注

可能華人穆斯林同南亞穆斯林唔同圈子？

明顯係

所以我諗中聯辦係咪剩係向華人血統組織統戰

如果呢25萬南亞有10萬係選民

咁我地就要connect埋南亞穆斯林
應該南亞穆斯林多過華人穆斯林
再鼓勵佢地奪取埋特首選委會議席

叫多啲南亞朋友出嚟

【香城施政報告2019】群策群力 轉危為機

政治問題

- 重塑公民身分戶口政策保障國家、香港安全和利益
- 取消18區區議會、建立地域市政議會
- 禁止公務人員在任前、任內和任後獲港外榮典
- 改善高鐵一地兩檢操作方式

便民基建

- 修正港鐵、巴士可加可減機制
- 完善機場集體運輸並加強機場、港珠澳大橋協同發展
- 興建東鐵、西鐵快速線並完善輕鐵和西鐵聯乘關係

醫療、教育方向

- 以減少送院為目標的社區護理服務
- 重塑教育, 著重知識、技能層次分工
- 興建至少四所新區域全科醫院

求正評及幫推！

之前翁靜晶講過現時佛聯會奶曬共 喺選委會有10席
佢想成立一個新嘅佛教組織
只要人數多過佛聯會 就可以取代佢地喺選委會嘅議席
咁即係話 其實選委會嘅宗教議席係可以被取代 只要信徒夠多就得

咁我地可唔可以鼓勵所有宗教嘅黃絲教徒企曬出黎
自己成立新嘅宗教團體 人數多過現時奶共宗教團體
就可以入選委會？

好奇怪

華人穆斯林得五萬

但非華人就有200,000

Push

正常 華人穆斯林來自中國北方同少部分華僑
而香港華人係以南方華裔為主
而南亞穆斯林來自世界各地 前殖民地為主
所以佢地同香港嘅歷史關係親密D

如果仲有得選

南亞穆斯林長遠應該要出個議員

代表佢哋聲音

200000人口可以好大影響力

係晒新疆

係 要鼓勵佢地參選

分餅仔嚟

南亞穆斯林如果可以嚮香港發展一定人口規模

中國用民族作情感綁架難度就會大咗

試想下

如果香港有100萬穆斯林

你叫佢哋唱義勇軍進行曲？咪玩啦

到時候就會趕你走架嘞, 唔同時間唔同手法
而家人相對少D 咪俾行街紙你做DIRTY WORK

行政長官選舉的選舉委員會組成，1,200名有資格選特首的「上等人」中，有60人來自宗教界。基督教、天主教、回教、道教、孔教及佛教，各佔十席。各宗教均有一個指定宗教團體負責提名推薦名單。六個宗教團體分別為：香港基督教協進會、天主教香港教區、中華回教博愛社、香港道教聯合會、孔教學院和香港佛教聯合會。

呢六個宗教團體係點樣指定？
有冇咩法例話一定要佢地先代表到六個宗教？
如果有 好唔公平je 有冇得JR？
如果冇 就有位入

咁樣其實華裔非穆斯林都危險